尋找兒時味道既即食麵

大家有冇食過一隻藍色包裝 日本牌子 一set有5包既海鮮味即食麵？
細細個啊媽係吉之島買過 係超好食 但佢都已經唔記得係咩牌子
我知得依幾個point係難啲搵到 但你地覺得有可能係既都可以話我知 我去試下 真係好想搵番依隻童年味道

推

唔係出前一丁啊

符合哂你嘅要求啦大佬
仲想點 又唔俾多啲軒屎

咁真係冇咩記憶啊嘛 我都想記得多啲

屌笑咗
講到咁撚神秘
一包出前一丁就中撚晒所有條件

屌 我記得啦 個包裝有個塩字咖
有冇巴絲食過

我去試下先
巴打知唔知邊度有得買

依隻點睇都唔似會五包一set 賣？

我記得hktvmall有呢隻牌子 但唔肯定有冇呢隻味

一睇樓主個描述即刻諗起呢隻

Hktvmall冇依隻味 我試下去一田嗰啲搵下

知唔知邊度有得買